而家連登開始崩壞，因為半年前既p牌仔臥底acc甩晒p

群魔亂舞

邊D係？

起碼仲P 緊

大家block毛啦
咪俾佢哋帶風向 同提下其他人

就嚟200日仲p緊
冇理由有啲甩到 有啲甩唔到架

On9
自己去睇下站務台啲post啦
好似6月打後所有新會然即使過90日都唔會甩P
咪on9啦

睇站務台好嗎

邊有

係咪運動結束前暫停甩P?

連仔做得好

我唔介意長期掛P牌，但P牌課唔到金

如果開放P牌都可以課金就好啦！

大把疆屍acc甩p

反而好多有問題既都唔係P

無得甩，我6月到宜家。

雖然我開始喜歡這個P。

如果P牌 可以分到5毛熱狗分化撚
唔介意P牌 10年

利申: P 牌好靚